<resources>
    <string name="app_name">AppointmentTrackingSystem</string>
    <string name="user">Kullanıcı</string>
    <string name="barber">Berber</string>
    <string name="UserTypesSelection">Lütfen kullanıcı türünüzü seçiniz!</string>
    <string name="errorEmailandPassword">Hatalı email veya parola!</string>
    <string name="emptyEmailandPassword">Email ve parola boş olamaz!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="barber_guidelines">
        <![CDATA[
        Değerli Berber Dükkanı Sahipleri,

        Berber randevu uygulamamıza işletmenizi ekleyerek müşterilerinize daha kolay ulaşabilirsiniz.
        Ancak, platformun düzenli ve güvenilir bir şekilde işlemesi için aşağıdaki kurallara uymanız gerekmektedir.

        **1. İşletme Bilgileri**
        - İşletmenizin adı, adresi ve iletişim bilgileri eksiksiz ve doğru girilmelidir.
        - Çalışma saatleri güncel tutulmalı ve değişiklikler anında sisteme yansıtılmalıdır.
        - Hizmetleriniz ve fiyatlarınız açık ve net bir şekilde belirtilmelidir.

        **2. Randevu Kuralları**
        - Randevulara zamanında uyulmalı, gecikme durumunda müşteriye önceden haber verilmelidir.
        - Randevu iptalleri en az 24 saat önceden müşteriye bildirilmelidir.
        - Müşterilerin mağdur olmaması için randevu saatlerine sadık kalınmalıdır.

        **3. Müşteri Memnuniyeti ve İletişim**
        - Müşterilere karşı saygılı ve profesyonel bir tutum sergilenmelidir.
        - Gelen yorum ve puanlamalar dikkate alınmalı, olumsuz geri bildirimler için çözüm üretilmelidir.
        - Hizmet kalitenizi artırmak için müşteri önerilerini değerlendirebilirsiniz.

        **4. Platform Kullanımı**
        - Uygulamada yanıltıcı veya yanlış bilgi paylaşmak yasaktır.
        - Reklam ve promosyonlar için platformun sunduğu imkanlar kullanılabilir.
        - Platforma uygun olmayan içerik veya davranışlar tespit edilirse işletme sistemden kaldırılabilir.

        Bu kurallar, sistemin sağlıklı bir şekilde işlemesi ve hem işletme sahiplerinin hem de müşterilerin memnuniyetini sağlamak için belirlenmiştir.

        **Teşekkürler,**
        _Berber Randevu Uygulaması Ekibi_
        ]]>
    </string>
</resources>